我係林鄭答問會，紅衫巴打

今朝先睇返連登留言，想分享下

果日其實都怕怕地唔想去，入場時過安檢係有三四十個黑西裝人招呼我一個，入到場後面見到咁L多cam man 先知直播，我又無其他人準備得咁足，聽前幾個絲打發言勁高質我當堂

但無理由黎咗唔講架，點都放紙入箱抽

仲有以下幾點想回應:

點解着紅衫？
真係好傷心，我哋啲30尾嘅大叔，平時係大減價先買衫，一着就五至十年，polo最平就係你d 無人着嘅色。我飲衫嚟㗎喎，俾人話真傷心

無組織？
其實我無準備講稿，知道抽中都係問週邊d朋友有咩想同林鄭講，同真坳底

點解唔屌柒林鄭？
其實真係有諗過，當時就係想抽中三分鐘自由時間顏射佢，但去到現場，會發覺好多都係同路人，好嬲但都好忍耐，如果發茅小柒佢，只會輸人兼輸陣，呢個係當時嘅感覺。出黎效果大家都係睇到佢無回應，如果佢要再做，都會同一效果，民意佢都係輸。

同你擰轉頭見到成埋記者做直播，我真心覺得坐响度無瀨尿就應該可以攞英勇勳章，大家亦都唔好屌人型蜈蚣師兄，起碼人哋敢發聲露面。

叫林女士？

我又唔太想叫佢林特首，叫女士無咩問題。

我明好多爸絲睇唔起個活動，但不能否認它好入屋，如果三十個發言嘅都係支持政府嘅，咁咪又好似四點鐘記招，聽埋d丫理。總之兄弟爬山，各自響自己覺得有能力去做嘅地方努力啦。

其實無咩野講，噢最後我老婆煮野好好食，只係有時過於健康，你明啦。

巴打講得好好啊

巴打是咪比老婆捉上黎澄清佢煮野好食

林女士叫得好

壓力來源，行入黎無帶面罩，一言一行都影響一家

唔係，我都唔知可以叫乜，要不失尊重。

其實同佢對話姐係認受佢既統治
佢根本無資格出黎對話

你係我全晚最中意果個 感謝你

唔係，我完咗走咗一圈同d記者講多謝，我唔係常出去，睇live都知佢哋辛苦，之後做訪問時有個靚女話想叫我電台phone in ，我返去同家人商量完答ok ，佢哋到時打俾我。

家人咪放棄，我已成功把四大長老轉色，有攻略提供

蕭傑
9月26日 22:06
與犯下人道罪行的元首對談，哪怕你講甚麼，你都是賣港賊。你令他成了願意聆聽批評的領袖，拯救了獨栽者的名聲。哪有壓迫者會如此善待獨裁者，做他的座上客，給他小罵大幫忙，再自我榮耀是「問到了重點」？香港這種人道災難，重點只有是獨栽者遭到制栽、放逐、問吊，哪裡會有言詞上的公義？你問一次，他答一次，你再問，他再答，他就可以因爲和「人民的代表」對話中，繼續「聆聽」、「回應」、「跟進」、「改善施政」，然後永遠統治下去。今晚出席那幾十個仆街陷家剷，正在延續港共的統治理性基礎，延長抗爭義士的苦難。政權一日未轉換，一日未有審判，任何假扮質問港共的「尖銳」，都是精神鴉片，都是在維穩。

無心冒犯 希望下次去既人可以講出佢既陰謀
佢根本無資格坐係度對話
佢而家存在既唯一目的就係下台同坐監

講得好

支持你

有時係你面前扮野咋
洗腦教育不能停

明ge!!!
多謝你！
但我聽到你夠膽係直播話老婆煮野唔好食，我真心以為你打算自殺，幾想衝過嚟救你啊！生命誠可貴呀兄弟！🤣🤣🤣🤣🤣

叫全名！

點啊？勇士，揸刀隊佢？唔係啊？

真係無諗咁多，好彩大人深明大義！

大家睇法唔同，各有各做攞。

講人話jer

我又唔覺佢加咗咩分

下次我去報名唱榮光

其實我都有背，不過我地最後叫口號

。。。爸打你咪放棄治療

巴打你講得好好呀！！！

算啦，勿指責同路人住，今日風頭火勢都仲咁好心機寫咁大篇文就知佢唔會係激嗰啲啦，但社會上真係要有唔同光譜，兄弟爬山各自努力

我真係唔係最激果班，但正如你所講，各自响自己嘅位置努力啦

狗嚟 何需尊重?

多謝你，你講野好好笑
你既仔女好幸福

巴打，我支持你，結左婚既好明白，你既小朋友好幸福，而且好生醒。

好人一生平安

其實叫林鄭月娥無問題
直呼其名就無禮貌？咁所有老師同護士都好無禮貌
點解人要有名 就係要被人叫

我老豆聽到拍晒手

巴打辛苦哂

講得啱！去，俾外國以為佢會聽反對派聲音，幫件事降溫，唔去，得番藍絲聲音，但示威不斷，佢點解釋？

要解釋件事俾小朋友花咗最多心機，但有時都不能勉強，好似我個女就無咩sense

各人看法唔同

如果咁都覺得佢正面，咁本身聽果個都係廢啦

最慘係黑白不分，何為正義?

良知係最緊要，btw 阿嫂無叫你跪keyboard 啊

得返籃意見，人地覺得係主流意見仲死

我都尊重你叫佢林女仕
純粹想帶岀叫全名都係尊重的叫法

傻的嗎！現在肯定要震夫岡，為香港啊！

想問係邊間圖書館做？想搵你借書

巴打其實講得幾好